DKLM岑晉晴嗒完豪BB後又有新目標...

屌你老味，岑bb哪來的自信啊

比比鳥—>林作 下個受害人係邊個呢

無限輪迴